黃毓民: 民間記者會係鬼, 唔好再蒙面

唔想屌佢, 但佢而家又有動作.

黃毓民: 民間記者會竟然支持進攻功能組別, 民間記者會班人唔好再蒙面, 勇武派應該將民間記者會當係鬼....
(事實上, 黃毓民自己都不代表所有勇武派的意見: 黃台仰比毓民勇武多多聲, 但都不反對進攻功能組別....)

PS: 係同晚節目另一節, 黃毓民又屌泛民投票時時唔見人, 往績多不勝數....
(其實好多人都有資格批評泛民投票時時唔見人, 但黃毓民沒有; 根據立法會議員天主教監察組統計，2014-15年度 黃毓民議員投票時不在場次數達26次, 投了9次棄權票)

仲有, 毓民話佢有睇連登

Hi 毓民本人

黃台仰名聲比教主好。
教主本身都唔係勇武派人物

體制內冇用咁佢幾時上前線，係咪又上咗唔同我講🤣

講個笑話：毓民係黃
又夠鐘捉鬼

唔蒙面，方便俾狗點相？
死廢老，你out晒喇，唔該收皮返歸揍孫罷啦！

碌撚做乜抄689稿啊 一稿兩用你果五毫咪好易賺

黃台仰起碼身體力行, 仲因此比港共追緝

本人ac?

成個過氣怨婦咁

俾狗點相,
可能會被自殺

頌安邨日前又有疑似被自殺

姓黃

過氣老人
已經變到冇存在感

隻廢老係咪死出黎選話？

毓民 = 非我族類 其心必異

毓民係咪3仔都比人綁埋?

唔好再令當初既支持者失望啦好嗎

條廢老仲以為而家班狗仲係十幾廿年前特區警隊，又唔知道根本已經變晒中共操控殺人工具，佢坐冷氣房講句"唔好再蒙面就輕鬆！陣間有手足抵唔住真係除面罩，被班狗點相，再無可疑屍體發現，到時係咪佢賠條命俾人？不在其位，好心佢出少句聲！

政治廢老

由民記第一個記者會睇到依家, 鬼你老母呀

其實蒙面唔係問題，唔係議員助理蒙面去扮素人抗爭者就得喇

係議員助理又點?
出席得實俾班狗點相
俾人拉俾人搞你負責????????

泛民議助出現民記, 扮咩前線矇面先。

泛民一比人屌就話返人鬼

講抗爭者嘅事嘅地方講選功能組別
變左選舉機器喎
明明大把人出事

呢條傻閪 連個靚妹都輸
最近仲要死埋個仔
正一死廢老

佢自己就係鬼

功能界別議員助理

死埋個仔, 唔係佢既錯

唔好屌埋呢單

共產黨走狗

黨媒東周刊報導, 都好信?

咪住先，示威蒙面就有防禦作用
記者會蒙面唔怕俾狗跟踪架咩？

個重點唔係如果係議員助理就要露面。而係明明係議員助理，就話自己係素人或一般抗爭者，仲要endorse搶攻功能組別就有問題。

呢個post吸到幾多泛民水泥隊

呢條老屎忽幾時死
依家2020年la
唔係2010年啊
冇人支持你

共產黨最開心

過氣政客，刷存在感

講支持功能組別都要蒙面真心on9

咁碌撚請沈生去佢節目比佢宣傳進攻功能組別 仲好聲好氣同佢講野
咁碌撚係唔係鬼

毓民玩單機好勁
但唔識玩teamwork=輸

教主喎，收皮啦

均真d講
佢係有才華，但係私怨味仲重過兒登狗n倍

高級黑approved
方向正確

?

民記有 泛民 / 親泛民 既人有幾出奇
聽唔聽佢講，係睇有無道理，唔係咩身份

自己比泛民捉左咁多年鬼身受其害，就唔好咁樣捉返人轉頭啦

己所不欲 勿施於人啊

共諜又露底
班教徒又扮盲

好心館長唔好同佢癲啦
館長要出聲，成日比毓民恰

有泛民就已經唔係一開始個個民記啦
泛民同勇武永遠都係對立再割蓆架嘛
黃碧雲 白頭佬 梁家傑 劉慧卿 邵膠樽 全部有版比你睇

九西派4人當選
千其唔好比熱普城入黎搗亂

平時唔好話留開post
我留言都唔想 有咩諗法食左落肚算
依加出事嘅人其實多過之前
新聞冇報嘅大把

選功能組別已經夠哂羞家仲大大聲
如果選舉係得早啲話比我聽啦
唔洗出嚟搞到有幾個永久性傷害啦

唔好再在乎他 好嗎？

台長定館長

碌撚同東方割席未

又話選輸咗就收山

台長呀
明就得啦

當守護孩子果班伯伯婆婆都走上街頭 企係班狗前面
而碌撚只係係網上屌呢個呢果個
我睇唔到碌撚點撐勇武抗爭
同埋碌撚後生果時有無勇武抗爭過？
定掉下杯就係？

藍毓民

知唔知民記本身係代表邊個啊？
代表販民？定佢班議助呀
而家販民騎劫咗民記啊

又義士名冊

食屎啦, 泛狗搶大台

過氣了

'

廢老又夠鐘出黎鳩up

岩聽就聽 唔岩聽就各做各
就係咁

毓民

想講 要屌唔該屌藍絲屌政府
唔好搞班和理非唔該

w

本身係代表一眾抗爭者
依家變左幫販民講野咁

黃毓民好似本身都喺黨媒東方寫專欄
而家同黨媒、政協統一口徑...
好失望...話曬都係一代政治啟蒙
點解會淪落至此

搞返清楚少少事實好喎師兄
個問題係蒙面扮手足之後話係endorse 功能組別
點知嗰個根本唔係前線
係議員助理
咁咪即係屈人支持自己
呢個先係問題喎
唔好是非黑白都唔識分

上次民間記者俾人發現立會助理扮素人係咁被人屌

唔覺得民間記者會係鬼
但公道d講，民間記者會越黎越戇鳩

p.s 其中一場，我睇到喊，係煲低嗰場
第一場我仲係連登講: 民間記者會代表我

不過講選舉，我就覺得好戇鳩，唔再代表我
唔係分化，不過呢件事的確係好大爭議

有幾多人真係有聽佢講咩？
毓民唔係話民記既人係鬼
係話民記已經比泛民騎劫左 成為另一個大台呀

要屌啦 插枝旗落民間記者會

source?

又未致於係鬼掛
黃毓民呢d可以影響到上左年紀嘅群組
但對年輕一代絕對係零影響力

你自己google la 通曬天

越黎越鳩
本身係反駁狗吠會而搞

有班人, 係黨媒東周刊報導後

就跟黨媒同一口徑

講真我都覺得而家民記有泛民嘅人混入去
不過都唔使人地除面罩嘅 咁樣咪啫係捉返泛民鬼

民記講中幾多人心聲
你話人鬼

一開波夠話手語哥哥係泛民啦
總之屈人係泛粉就最叻

泛民打手識分是非黑白就唔會咁柒啦

2019 末，要民間記招時，又唔見黃毓民出面搞？

過氣阿伯，收皮啦，而家就也文也武，6月呢？ 7 月呢？

又唔見佢指責TVB；又唔見佢最初維護示威者播警暴片段；又唔見佢幫大家奪大眾傳媒話語權？

民間電視台不嬲講兄弟爬山，各自努力，不代表示威者。

點解而家阿伯又夠鐘「捉鬼」？
香港老屎忽文化嚴重，由職場到政壇都係。

蕭生、劉細良、沈旭暉都對唔同受眾（中年港豬、外國傳媒）打輿論戰，想像未來香港，黃毓民呢？想當年，話今秋，毫無建樹，破壞運動。

為左反飯民可以去到幾盡

碌撚fan屎：投建制

算吧啦樓上個班人話人哋私怨撚
但係自己連條片都分分鐘冇睇過

邊度有呀?

用你果D keyword, 只搵到黨媒東周刊的報導..

事實用眼睇 只係咁岩對家報出黎 人地都睇都係d 連登仔仲係on99 咁比人玩
以前民記係想大家知道勇武做野背後既原因同理念
對抗黑警既一言堂 如果當初販民做到呢個效果 就唔洗民記啦
點解佢地做唔到呀 因為販民就係每次出黎割蓆個個
用下你個腦諗下 不篤灰不割蓆不分化 呢三句野係比邊個睇
唔係有勇武手足 我地比人拉撚晒去大陸集中營啦

收皮啦 碌撚

幫手頂住黑警果d啦，突然又代表勇武割席

毓民

班熱狗同教徒永遠都係咁
冇人做人佢地唔撚做
有人做又唔抵得又話人大台點點點
淨係識標籤人地身份然後對人唔對事

佢喺網台係有播警暴片段嘅
癲狗日報都有記者比狗搞
不過都係一貫黃毓民風格啦

咪撚玩啦，幾多後生仔包括我在內當佢政治啟蒙老師

老是常出現

教主退左就算啦何必破壞自己名聲

其實都唔知有幾多人聽晒先留言 其實黃毓民十幾年前都已經唔支持參加功能組別 佢由始自終都無變過立場。 我地同佢唔同路咪唔同路，做咩係都要拎佢出黎講，佢又唔係代表其他人講野，一定要全世界跟我地諗法先得?

佢地都係present返問卷調查結果出黎
問卷調查係九成人都贊成進攻選舉戰線
佢地的確唔係代表全部人
但起碼代表咗有做問卷嘅人之中嘅9成人

睇撚住佢做節目, 半粒鐘一節
5分鐘屌政府/狗
25分鐘屌「泛民」

嘩 樓上唔知係網軍定點啦 狙擊到
但有幾多有睇完段片先
初初民間記者會個初衷好簡單就係為手足發聲正視聽
黃毓民一直都主張廢除功能組別就係人都知
而家屌柒個記者會被騎劫啫
政治光譜唔同 唔洗一黎就共諜嘅

如果有一日大公報同你講太陽係東邊升起 你會唔會因為佢係大公報講既所以你死都話太陽一定唔係東邊升起呀 事實你自己都睇到架下話

認為體制冇用而需要行其他路線嘅, 要做嘅事唔係走去批鬥話人係鬼, 而係需要講出點解冇用, 屌票已經過時, 但唔會割

上面班人真係好得人驚
你叫我揀我老閪都信毓民唔信泛民班狗閪啦

騎你老味咩 唔啱聽就鬼就騎劫

一早俾東周 起哂底

成班打手扮睇唔到

話咩 唔蒙面就會俾狗跟 會唔安全

上年十月就俾人起哂喇 死左未呀

笑撚死人咩

廢除功能組別人人都係共識
但又係果句
9月個選舉功能組別仲響度咁點?

碌撚之流咪同白兵一鳩樣唔諗呢一點

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

販民由龍門陣李華明開始比毓民撚到而家
緊係谷住谷住
而家仲唔報牛咩

但而家毓民一黎就話民間記者會係鬼

所以政客就應該係好似condom 咁, 我地用完就要掉, 唔好幫佢造神

民記一開始邊個搞出黎？
泛民入去插棋唔叫騎劫叫咩？

民記有議助都唔係鬼？
民記初衷係代表泛民架咩？

見名就屌左先

一早比人收編咗睇佢兩個弱智仔就知

天主教監察組係廢陶老婆孔令瑜的組織

我而家都有聽教主踩場，練口才思維係值得睇值得聽，但佢d意見的確跟現實有少少脫節，同埋佢同柒婆一樣，只有佢岩哂，人地錯哂

而家教主唯一的存在感就係「毓民射馬 例無虛發」，佢d貼士都ok的

利申：我每月交$400買教主貼士

戇鳩

叫條廢老專心賣馬tips好過啦, 果一粒鐘為屌而屌不如唔好做

我屌你究竟有冇睇晒條片㗎
仲喺度鳩噏

行撚開喇，你嘅時代過咗喇

同路人唔會講呢啲說話

你老味答撚咗我民記本身代表邊個
係用嚟回應邊個先啦
屌你老母仲騎你老味咩
傻閪而家唔係講啲嘢啱唔啱聽嘅問題啊

係囉
係因為民間記者會支持選功能組別
所以碌撚咪為左打擊政敵（飯民
而攻擊民記
私怨真係重要過一切

冇佢係立法會屌官

電視撚會播呀

唔通播住泛民又投錯票又缺席呀

透露啲啦 民記條友係over my dead body議助
唔講太多了 自己八下

唔係死咗一個咩？

事實用眼睇, 但你有無睇篇文章?

成篇文用"據了解"就寫哂成篇文. 而且寫班人係泛民助理, 但又唔寫真名 (只係寫c先生, y先生.... )

你係就將句全句一字不漏打出黎 你而家一開波就簡化左佢成句話民間記者會係鬼 一開波就帶晒風向。

利申我唔buy話黃毓民套說法但好憎你地切頭切尾

你見佢幫杜狗賣廣告你知咩料啦

東方日報評論員黃毓民講得好岩，我地應該支持中央政府，反對黑暴，反對肥佬黎同泛民

睇唔到 睇唔到

好多人有資格批評泛民缺席, 但黃毓民沒有;

根據立法會議員天主教監察組統計，2014-15年度 黃毓民議員投票時不在場次數達26次, 投了9次棄權票.

解釋到3月20單大白象未啊
仲夠膽話人缺席
你老母販民有人投讚成啊

咪轉移視線啦
你搞清楚一開始民記係因為咩目的而成立先
而家泛民走去插棋喎

咁叫私怨大過天？
你泛民想做咩傻閪都知啦係咪呀

教徒一見到個「泛」字就牙痕嫁啦
證據who cares

碌撚都係講下歷史在笑，收下貨金算鳩數把啦...

死廢老 佢攪撚左咁多年得個吉
仲記得當年選前仲屌天琦

飯登仔會自動睇唔到呢個回覆 好神奇嫁

民間記者會係泛民搞，唔係大家都知咩？

民記都搞

重撚有命等投票

冇勇武 反送中 23條過撚哂喇

重等你泛民出黎講 民主最黑暗既一日咩

好撚on9
又喺度鬥黃
有時間就屌下啲紅藍仲好

廢人不用理會 正二頭蛇 支持手足决定

問呢啲冇意思，佢畀人話收錢話咗咁多年
只會反過嚟畀位佢入，話你中傷佢屈佢

有冇over my dead body 數據睇下

販民仔：
東方唔計証據
我地份唔知邊到嚟嘅民調計

毓民唔好痴線啦 知唔知自己up緊乜

教主好撚煩
日日捉鬼批鬥，最好乜都唔做

小心條撚隨機篤灰，唔係未試過

因為已經冇咗個議席

其實亨利有無向黃毓民道歉? 以前坐係蕭生旁邊數臭黃毓民, 宜家做埋黃毓民座上客屌泛民

唔通講港獨嘅時候蒙面
講功能組別就帶返個罩咩
同電視台幫人打格之前出個樣有咩分別

屌，一入去睇原來有警察老婆嘅肥狗做嘉賓，即閃

上面啲人又會話東周刊係藍媒
所以呢啲係抹黑假嘅
全部當呢啲野睇唔到
之後又話你藍媒嘅嘢你都好信？
成班人泛民打手都是是非不分

利申先，廢鬼事上面班泛民打手又話我係信徒

我係撐支持進攻功能組別，不過前提係要有新手後生仔，同埋所有進攻功能組別嘅人都要有一個大鋼領，就係成為功能組別其中一份子係為咗廢除功能組別，所有政府議案都要反對
同埋所有之前參與或者支持過功能組別嘅人，我一律都唔會支持佢哋

睇電視唔計

黃毓民出席率低, 好多媒體有講, 包括教主老闆

東方報業集團統計本立法年度，全體七十名立法會議員於立法會主要會議的出席率，撇除鄉議局代表劉皇發因病長期請假，截至上月廿二日為止，最少有三名議員，分別是梁家騮、批發及零售界方剛及獨立議員黃毓民的出席率不足九成，其中梁家騮的出席率最低，只有八成四。

掟杯出本襲擊梁振英就以為自己係始祖？

算啦 唔洗鬥黃既
黃毓民係真心定假意都好
可能佢只係跟唔上我地既時代 唔想猜度

總之 抗爭為主 選舉為副 兩樣都要

佢去過中大影手足佈防, 唔知係咪影比佢老婆睇

佢講事實，有咩問題？犯民永遠係重要時刻都係唔見人

食屎啦

依個時候又計東方
東周就唔計

Over my dead body議助 港大前候選e sec Kelly hung 出黎解釋下點解要去民記？

睇黎好多柒頭冇睇段片而係度鳩屌毓民

佢個仔未放返

捉你老母鬼咩

Push

ON9郁撚好心啦
咁撚多時間捉鬼不如全力屌下對家啦
其實你知唔撚知你自己OUT撚晒架喇傻閪

擺到明
風向就係咁帶
一句說話無前因後果信到十足
同藍絲有乜分別

佢覺得自己仲係商台年代叱吒風雲

去民記係咪想插旗呀？ 聽講你對你老細好loyal

東周刊唔係民間記者會金主

東方報業集團係毓民金主

係比樓主個傻閪標題撚
搞到個個入黎屌完就走

條PK奶左共啦

我想問 邊條友拉布 拉到隻眼有事 要做手術

都係到拉布 對抗網路23條呀
而同場泛民坐撚哂係到呀?

泛民有咩戰績可以拎出黎比下呀?

omdb:
自己動議嘅單程證缺席
關於港朱澳議案投讚成

點解釋民間記者會嗰個係over my dead body議員助理呀？
點解佢哋可以自己endorse 返自己去參與功能組別呀？
答我啦柒頭泛民打手
話人哋私怨
你哋又有幾多真係是其是非其非
係會聽晒人哋節目講嘅嘢之後再批評人呀？

讚成好過缺席

係office 睇電視唔投票唔計

飯民做乜都唔準駁嘴 相信制度相信佢地係同路
民記被滲透騎劫都屬於兄弟爬山
四年又四年 血債票償 這就是革命

好多P牌屌毓民
似乎販民似鬼多D喎

同黃碧雲真係天生一對
郁民同碧雲拍拍拍生左對白兵孖寶出黎, 組成捉鬼家族

販民仲想兜？
Kelly hung
Kelly hung
Kelly hung

啤利日報都屌過下個兩個議員助理太易認一望就知係媒
認受性愈來愈低其中一個原因

即係份問卷做假啦
擺明係有人希望議會照爭啦，民記講又唔得，好心你就咪撚咁低鳩能啦，原來想立會過半就一定係泛民

早排幫醫護出聲又扮睇唔到 果下又突然唔騎劫

死左一個

有冇泛民啲數據拎出嚟俾人睇下呀？
Over my dead body 呢？
黃碧雲呢？

你哋啲泛民打手盲撚咗呀我屌你老母

721

原來想立會過半就即刻變泛民
唔怪得d邏輯咁撚柒勁

以前好中意聽毓民
雖然個post既標題有D誤導
但呢個已經唔係佢既時代

所有素人自動泛民化

in 碌撚 we trust通通都係鬼

事實都係

收皮啦 人哋叫你班泛民狗咪撚蒙面
咪撚騎劫人哋個場呀

呢個時候仲玩分化

但係唔代表民記大台係泛民
亦都唔代表民記裏面可以有人扮手足自己endorse返自己
民記本來就係代表着一班冇大台嘅人
俾個平台佢哋發聲
搞返個清楚事實先唔該

教主撐韓國魚已經冇再理佢

泛民成日缺席, 係抵屌, 好多人有資格批評

但黃毓民沒有

根據立法會議員天主教監察組統計，
黃毓民在各項會議的出席率都極低，
而且投棄權票及缺席投票次數極多。

13-14年度

● 全年沒有提出任何動議和修正案
● 投棄權票及缺席投票次數達二份之一
● 缺席周三大會12次，屬反對派議員最高，缺席次數與劉皇發相同

14-15年度
● 黃毓民缺席周三大會17次，屬反對派議員第二高(第一為湯家驊)
● 黃毓民所參加的事務委員會，只有一半出席率達5成以上
● 黃毓民投棄權票及缺席投票次數達三份之一

佢本人咪係全港都知嘅最大一個共諜囉

confirm 咗真係議助???

垃圾樓主 斷章取義做埋標題黨
我屌你老母啦
成班連登仔唔會去聽人哋講乜
人云亦云

重敢拎份問卷出嚟講
屌你求其一份咁嘅網上問卷都計民意
何妖話一百萬人簽名支持廿三條你係咪信？

人地屌緊泛民 屌緊民間記者會比泛民滲入
所以先叫啲議員助理咁光明正大咪蒙面
又偷換概念

你太理想

泛民己經插哂旗 立會每區都要分餅仔

就算有本土都只會係 泛民種出黎既假本土素人

eg. 楊雪盈之流

你有冇留意 有班人搞緊唔參加初選就唔投俾佢 既運動

到最後都只會係泛民 嬴哂

再名正言順逼宮 要你退選 含撚投泛民

呢條片 我都有keep 住 用黎屌鳩泛民

Over my dead body議助Kelly hung

咪同PR追擊白兵如出一轍囉
樓主都係出曬名嘅飯民打手
兒登仔又獲獲都受嗰下過癮嘛
然後跟風LABEL分化共謀

點解佢唔屌沈生但係屌民間記者會? 貪人地好蝦??

又捉鬼？
問題係而家佢又未必係議助，可能真係普通人一個，但露面又等俾狗拉

我情願信民間記者會好過聽鍵戰老點

成班鍵戰+5毛又玩分化鬥捉鬼，完全零成本，人地要攞proof出黎證明自己清白又高風險
得一班popo同西環會想呢件事發生

拉

又分化,食屎啦

source? proof??

咁按理邏輯點解用東周刊嘅嘢指證你哋係唔啱啊？
而家係人哋出邊監察緊你喎
唔啱聽就當件事冇事？

Kelly hung 楊岳橋議助

成班垃圾 坐晒係到

Btw myradio 有條總集編 有哂咁多年既集合

真係屌樓主老母 仲要成日扮悲情擺個sad樣

你屌黃碧雲 你係咪鬼呀 想抹黑 泛民?

是撚但啦，唔通好似佢咁坐係到廢噏又光復到香港咩
係立法會扔左咁多年野，依家咪又係變左過氣廢老
有橋就拋岀黎啦，一日到黑乜都唔做鳩噏就有用咩
又唔望下東周刊係咩底，岀篇垃圾報導就分化到

佢只不過係同老泛民長毛一樣，都係一個徹底根唔想時代變革嘅政治老人

屌你啦
不嬲講各自爬山

共諜
個仔俾人綁左
輸俾o靚妹
過氣
熱普城
分化撚
九個月黎去左邊
白票黨
韓國瑜fans
搞鳩本民前

條片其實講緊泛民議助騎劫民記：我唔知 我唔膠 我唔清楚

我屌你老母你隻泛民分化狗

老老實實樓主條柒頭風向撚真係好撚重泛民打手feel
知唔知點解咁多人都好撚憎泛民
特別係老泛民
咪就係因為有樓主呢啲咁嘅支持者囉

佢個仔移民美國咁多年

佢一定係美國走狗喇

東周咁都叫汁 咁不如話民記係民建聯 大家都有個民字

咁樣標籤人哋係「過氣老人」就可以唔使面對批評？
講得啱聽咪聽
但你哋連人哋講乜都唔知

明白?

真
屌你又唔睇下人地點講
睇完標題就入黎比正負評
留言跟住屌

東周刊=西環帶風向

如果你信東周刊，點解唔信埋大公文匯？

根本成個連登都係五毛

批鬥龍門
分化民記
白票黨

仲有咩招數？

東方係咪報假野 ?係既做咩唔告鳩佢呀?

黃毓民的確係好多本土派嘅政治啟蒙
尤其係狙擊泛民呢一着

可惜一路走來 私怨過盛
呢一刻嘅佢已經過晒火
好可惜

屌死口唔認 果個議助叫Kelly Hung 楊岳橋議助

由釋出善意交還吐露港已經知

咁泛民做咩唔告尻東周刊

不問是非，只問立場，人格謀殺
日日派議助上黎打稻草人驚佢選 肉酸到

點解唔肯承認的確有班聲音係要攻呢個界別
覺得反映唔到自己咪自己收集數據lor

人哋咪就係叫泛民咪騎劫民間記者會
交返個場畀後生囉

你個態度已經去到有負面批評就唔接受？

其實民記同樓主一樣玩標題撚
9成人支持

so?

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？

咁而家民間記者會班人係咪議員助理先？如果只係宣傳泛民攞35席，點解要蒙面？其實樓主如果覺得教主咁講無道理，係咪應該針對返佢講嘅嘢去反駁？又例如，佢話飯民過去多次出賣香港人，又有邊點講得唔啱？

又點火頭

依家係講緊唔好比泛民加隻腳入去
關你講果d野乜野事

篤爆左就 so ?

打手你係得既

P,牌學人拉

點解佢又要相信係有泛民騎劫呢？

手足們越亂毓撚就越有機

係咪咁多人唔記得晒
碌撚係魚革之後無割蓆
唔撚同你泛民衝出黎割

如果東方報假野 做咩唔告鳩佢呀?

唔出黎搞清楚 會好影響你地呢班好尊貴唔屌得既議員喎

唔捉鬼

過左去 唔計

邊個?? 名?? 相?? 邊度出現 ?? 定幕後大大佬??

黃唔等如支持泛民 你地班人思維好撚癲

淨係講連登都好大分歧啦。
問卷既準確我的唔想深究。
不過民間記者會講選舉，只會越黎越多人覺得佢哋唔代表自己

其實白票撚應該認清事實，
民記係有兩萬幾問卷調查做support，
支持參與有九成二，白票連一成都唔夠，
白票撚係比少數派更少數派。

阿伯收皮啦

黃唔等如支持泛民, 更加唔等如支持黃毓民

知唔知點解對家一直都有辦法滲透分化
就係因為人地識得一直利用我地嘅資源做野呀
照下塊鏡望下自己個樣啦深黃傻鳩
啱聽就老閪都信咗先 立場唔同就全部都假？
東周講事實 飯民做埋啲野咁撚邋遢係要盲攪
佢地唔撚係同路人呀屌你老母醒下啦

白票撚話係假民調, 唔準確wor!

出現奇怪的説話

死口唔認？我又唔係民記，關我q事

同埋
東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

冇佢拉布 靠你泛民坐係到抗爭呀?

否決唔到 走出黎扮慘

97後 完全冇作為

乜柒都唔做

屌你老味 冇毓民 你立法會重係唔係到都冇人知

同埋
東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

Bbq 大會 撚鳩泛民

三不一沒有

無錯，白票根本投嚟冇撚用
完全唔會反映到出嚟

成個po入面有大批五毛熱狗分化撚
係時候進入拉po程序

東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

拉你老母咩 我冇撚屈鳩泛民
議助個名叫Kelly hung 跟over my dead body嘅

有咩問題?
只要佢地出力既話, 睇唔出有咩問題

議助點解要蒙面？

個黃色經濟圈要人捐錢、請手足、整連儂牆、又要平，咁梗係玩撚完，點樣做生意呀？ 龍門單嘢就班造神嘅人抵撚死啦，剩係佢啲嘢難食已經係無良心啦。我剩係想問點解泛民要用民記嚟做選舉工程先？

班傻鳩日日含 投票當抗爭

呢d咪唔啱聽即刻反枱唔認數，民記由一開始已經做緊問卷啦，人地份問卷就長期有send去比人做

勇武梗撚係好聽啦，炮打司令部問題做唔到丫嘛

據我所知就有班人keep人幫全港黄店登記選民，出錢出力去做野，全部都唔係泛民底，邊似得你上黎連登輕鬆屌兩句

飯民就喺笑話
咁多年有乜貢獻？？
同建制嘅分別就只係一個喺屎味咖哩一個喺咖哩味屎
當初阻倒逃犯條例就唔洗犧牲咁多後生仔
就算依家推23條你夠撚票咩
二千億預算都搞唔撚掂比班狗買武器
靠你飯民香港人食撚哂屎喇

大撚把傻鳩係咁

冇你老母 泛民 回歸前 唔爭取獨立 普選

回歸後 又冇作為 唔宣傳 唔反抗

就冇今日我地呢一代黎受哂你地唔撚做野既後果呀

係咪又以前既野唔撚計呀?

毓民係黃呀

泛民騎劫民意係新鮮事咩？
積惡成習就積惡成習啦

泛民/港豬 覺得投票 = 抗爭

以前既野唔撚計

我而家就係講緊，就算佢講事實，都唔代表我地要俾佢分化到

例如，人地黃店賺到錢係事實，班分化撚就要係度批鬥黃店唔應該賺錢，又要捐錢又剩咁
無錯佢地有賺到錢，so what?
我就唔撚割架啦，屌你老母，票我就照投嘅，你咪繼續浪費錢搵紅媒攻擊民記羅

成個po入面有大批五毛熱狗分化撚
係時候進入拉po程序

東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

你係咪睇撚錯咗嘢？

想問下你打呢段野有冇紅都面哂

又扮睇唔到 我以家先知咩叫肓撐

拉

教主淪落到呢個位
算吧…
出少句聲，留番個唔差既印象比大家

黃店賺錢天經地義
原來泛民議助滲透「民間記者會」都係冇錯？
堂堂議助扮咩素人玩蒙面
身份衝突又睇唔到？

by the way
我一見到“唔撚係同路人”呢句，就知你應該都係熱狗黎

blocked

而家就係講緊，就算佢講事實，都唔代表我地要俾佢分化到

例如，人地黃店賺到錢係事實，班分化撚就要係度批鬥黃店唔應該賺錢，又要捐錢又剩咁
無錯佢地有賺到錢，so what?
我就唔撚割架啦，屌你老母，票我就照投嘅，你咪繼續浪費錢搵紅媒攻擊民記羅

成個po入面有大批五毛熱狗分化撚
係時候進入拉po程序

東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

何已完 有過百萬人支持23條呀

梗係無割啦, 佢同黃洋達陳云根趕住收割就有, 2月28號投票, 29號開記者會宣布5區參選, 唔預天琦. 當人唔記得呀?

未選就屌票

哇block我喎 咁我咪好痛？
講事實出黎話我分化係冇用架

我就係講緊泛民議會路線衰撚咗，先有呢幾個月嘅嘢，喺議會做到嘢使撚街頭抗爭呀？請問你點睇嘢架？

過咗氣
跟唔上時代步伐

咁我想同佢講聲：屌你老母又玩2016年捉鬼？開樣非泛民，條命係咪你賠？

唔夠講就拉

拉佢老母

算數啦, 叫黃毓民自己比錢做民調囉, 睇下結果點

我當年都支持拆學聯

但而家形勢唔同哂, 而家唔應該係分化既時候

唔屌你班熱普城餘眾都係唔會投架啦, 屌條毛?

扮素人騎劫抗爭者意向都無問題
你係議助咪用番議助個身份出席

佢唔係QUOTE緊我咩 深黃傻鳩已失去理智

何君堯：推廿三條立法已收100萬人簽名

佢老母就係鬼

你話支持民主有美國綠卡，300萬支持都有呀
on99 玩錯誤類比，做民記問卷有錢收？

20年黎乜柒都唔做 呢幾年就出黎話告急

投票係基本嘅公民責任 唔撚係抗爭 講起投票就嬲 成日話唔係要販民贏 係要建制輸 但係有本土出黎又即刻話人係鬼 陳雲呢一句講得啱 黃絲真係精神病

叫6L做民調啦, 佢連網上民調都唔敢做, 驚輸

其實可以去盡啲
係民建聯議助

屌，五大訴求咪又係體制內既野，大家應該跟白兵武裝起義

咁你叫條Kelly Hung出黎道歉囉撚樣

乜飯民有議會抗爭過咩 你用個屎眼睇野架？

佢地個腦好細 剩係可以分黃藍

首先不推文先

又鬥黃 唉....

嗰班唔係民記

好撚嬲，有冇ching出去開多個post正視聽

鬥你老母黃 講緊有政棍扮素人玩滲透 咁都唔屌得？

屌你而加黃台仰都有人吹奏

佢做左幾多衰野你都唔知

學聯出身既 haea 副主席 又搞死社運

我想問你點睇

學聯有邊次係成功?

有邊次唔係自己解散自己既運動

屌你老母唔講唔記得原來你地覺得35+係做到
我就上販登輕鬆屌兩句咩都冇做過
幫人登記就叫有做嘢
原來嗰班人代表晒全部非泛民
連登係咪就嚟要整profile對場運動有咩貢獻

民間記者會畀人踢爆咗係泛民搞㗎啦

應該由97前講起

你有冇睇過佢啲片 點會唔知

老鼠芬議助cu grad既ronald leung都有做民記
有做滲透工作，唔好問我點解知

冇份落場 唔計

毓民個仔...
唔好理佢喇
手足

叫人唔好蒙面就=拎左人條命
上網要你自爆做過乜就=正常

依場運動大撚把人做既野唔講得啦

我見到你識打字 你應該係 五毛黎

痴撚線

睇時間
民記成立嘅時候（8月頭），一切都未成形，也未有831101，未有人諗功能組別。
佢可以係一開始成立就加入，咁有乜野滲透可言？咁唔通入面原來其中一個手足係食店老闆，咁大家講黃色經濟圈嘅時候佢又要露面申報？？

而家就係講緊，就算佢講事實，都唔代表我地要俾佢分化到

例如，人地黃店賺到錢係事實，班分化撚就要係度批鬥黃店唔應該賺錢，又要捐錢又剩咁
無錯佢地有賺到錢，so what?
我就唔撚割架啦，屌你老母，票我就照投嘅，你咪繼續浪費錢搵紅媒攻擊民記羅

成個po入面有大批五毛熱狗分化撚
係時候進入拉po程序

東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

我唔知幾多黃絲有病
不過我好清楚，投票就係投票，抗爭就係抗爭。
將投票=抗爭，根本係free rider，戇鳩無藥醫
從來無體制內抗爭，只有體制內順民
順民就順民，講咩抗爭

你想玩議會條路就一定要70席有一半，我話知你偷呃拐騙都要35+
跟住我就會自動變左泛民笑撚死

咁扮乜鳩素人？

預西瓜琦做乜？

你有冇證據話人收錢呀

小心俾人告呀

民記就俾東方影哂大頭

係咪唔計呀

我只係知個結果係要立會過半 要奪權 要拎資源
我唔係要泛民過半 係唔要建制過半 要踢走保皇黨
兩害取其輕 保皇黨都未踢得走 就已經狗咬狗 自己從內部分化
最緊係最後個客觀結果係咩
中間個過程係點唔重要 民記係咩人WFC
民記都唔係句句都岩我聽 但係唔係有一句唔岩聽就要完全割蓆呢
中間其實有好多空間

原來你連毓民唔8年做過嘅事都想否認
睇錯你

原來梁天琦係 熱青城

咁本民前係乜撚野黎

飯。民姦記者會
飯民。姦記者會

飯民浸透力仲勁過五毛浸透完連登浸透埋民間記者會

屌佢地老味比你貶民過撚咗35席
咪又係好似民主黨咁投讚成
得omdb個黨話會乜都投反對喳嘛
仲未計omdb自己缺席喎

你想班濕鳩泛民由剩係掛住個否決權就當抗爭，一夜間變到識掟雞尾酒呀？ 我使唔使加個「泛民所謂議會抗爭」先能夠表達到我想講嘅嘢？

我本身想投泛民架 俾你屌一屌都係諗下先

泛民因為你冇左一票

ching用咗個腦未?
將一個目標標籤成體制內對你有咩好處?

佢到而家都未解釋到自己同東方/東周刊既關係 紅色周刊都夠膽有人quote出嚟當係source
仲未計佢背景太親國民黨之餘仲死撐韓國瑜 多次無理狙擊蔡英文
一日個瓜葛唔清唔楚既話好難信佢講既嘢公正持平 你話其他立場上比較持平既勇武派出聲comment既話我都會覺得民記應該要解釋清楚 但唯獨佢講既話我係唔會信

咁佢用番議助身份邊有人會屌佢呀

即係返返16年含撚

楊岳橋都未解釋到點解會同容海恩交流湊仔心得啦

呢個po真係好多熱狗分化撚
對上已經有兩隻

而家就係講緊，就算佢講事實，都唔代表我地要俾佢分化到

例如，人地黃店賺到錢係事實，班分化撚就要係度批鬥黃店唔應該賺錢，又要捐錢又剩咁
無錯佢地有賺到錢，so what?
我就唔撚割架啦，屌你老母，票我就照投嘅，你咪繼續浪費錢搵紅媒攻擊民記羅

成個po入面有大批五毛熱狗分化撚
係時候進入拉po程序

東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

真?? 有冇汁先?? 依家仲做梗?? 咁功能組別係咪佢地搞??

投你個毓民啦, 過氣教主+過氣粉絲

香港就死先黎做

班老鴿就退休嘆世界

呢條廢老幾cheap都有班打手幫佢含，真係笑撚死

關我撚事
你自己dm民記

而家就係講緊，就算佢講事實，都唔代表我地要俾佢分化到

例如，人地黃店賺到錢係事實，班分化撚就要係度批鬥黃店唔應該賺錢，又要捐錢又剩咁
無錯佢地有賺到錢，so what?
我就唔撚割架啦，屌你老母，票我就照投嘅，你咪繼續浪費錢搵紅媒攻擊民記羅

成個po入面有大批五毛熱狗分化撚
係時候進入拉po程序

東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

本民前咪泛民囉屌你有個民字咁都認唔到

錯 佢地係連個否決權都否決埋

你諗下咁少人知啫係有啲特殊原因啦 汁我就比唔到你啦
識人嘅話自己問下

我最撚憎人話我熱狗
本身超區唔投貶民
地區冇本土都諗下含
而家咁樣冇本土唔洗旨意我投

捉鬼邊到夠大台良黎呀

呢幾日大台良先係到話 收到風 不過唔講名喎

冇失望wor
過氣還過氣

總之屌販民就熱狗啦
泛民唔屌得 咸豐年代嘅事唔好拎番出黎講ok?

連登細路仔比較多，未經歷過4年又4年，4年又4年既時代
然後每4年都有班細路仔講: 今年唔同架

4年後佢哋經歷咗，就會同新一批細路仔解釋，但新一批又會講: 今次唔同架

藍教主成日都同689同一口徑

問題係如果佢一開始係用番議助身份，犬會跟住佢，追蹤埋其他民記成員
全部一鑊熟
咁我問你，如果其中一個一開始就加入嘅手足係做食店，係咪當大家講黃色經濟圈嘅時候，佢就要自爆身份？

而家就係講緊，就算佢講事實，都唔代表我地要俾佢分化到

例如，人地黃店賺到錢係事實，班分化撚就要係度批鬥黃店唔應該賺錢，又要捐錢又剩咁
無錯佢地有賺到錢，so what?
我就唔撚割架啦，屌你老母，票我就照投嘅，你咪繼續浪費錢搵紅媒攻擊民記羅

成個po入面有大批五毛熱狗分化撚
係時候進入拉po程序

東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

佢唔講我講
Kelly hung 港大社科 楊岳橋議助 學生會前候選e sec

碌撚

真手足就係
班議助點會 越出名越安全

你地全部都係 假本土

巴打心水清
連登不嬲唔屌得泛民，屌咗你就係熱狗
唔屌得紅底沉旭暉，屌咗你就係白兵

喂 你係喎，人地覺得議會過半有用，跑生跑死，佢做緊佢覺得有用嘅野，而家俾你講到好撚輕鬆咁，仲要屈佢地一定係支持泛民

訓撚醒未啫

素人唔係指做過/選過議員果班炸咩
幾時開始計埋議助

而家就係講緊，就算佢講事實，都唔代表我地要俾佢分化到

例如，人地黃店賺到錢係事實，班分化撚就要係度批鬥黃店唔應該賺錢，又要捐錢又剩咁
無錯佢地有賺到錢，so what?
我就唔撚割架啦，屌你老母，票我就照投嘅，你咪繼續浪費錢搵紅媒攻擊民記羅

成個po入面有大批五毛熱狗分化撚
係時候進入拉po程序

東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

毓民無屌錯wor
有幾多抗爭者支持功能組別？
個問卷調查方式夠唔夠科學？
7.1入立會的「手足」係唔係condom?

要明會明 由鳩佢地喇 佢地先係大台

及早移民喇

關閪事咩 唔利用民記咪乜事都冇囉
丫你真係戇框框嫁喎

最撚本土定係omdb 同田少啦 omdb又咁撚靚仔

佢世界只有家人，老闆。

真、好多人都係六月先關心政治
泛民亦唔等於係好人

咸豐年代嘅事唔好拎出黎講
你要比機會佢改架嘛

口罩唔係仲值過錢
係人都見到啦 又唔計？

唔使佢自爆自己身份架，佢唔喺民記講選舉，唔係講搶攻功能組別，繼續講返抗爭者，同反駁黨衛軍記者會咪得囉

皇上又中！！！

成日話人私怨上頭 根本佢自己就係
一聽到泛民兩個字就起晒鋼 同班共狗同一口徑 屌你老母碌撚

佢個仔係美國呀 傻閪

毓民係美國間碟呀

重係到講人地個仔

司徒華直頭係共青團出身呀

屌有冇睇佢條片講乜

屌真根本就無限Loop嚟

但可以肯定當年西環網軍有份帶風向搞死學聯
雖然事實係學聯散左可能都有其他好處，但我想表達嘅係果種手法係好一致同有組織

==========================
而家就係講緊，就算佢講事實，都唔代表我地要俾佢分化到

例如，人地黃店賺到錢係事實，班分化撚就要係度批鬥黃店唔應該賺錢，又要捐錢又剩咁
無錯佢地有賺到錢，so what?
我就唔撚割架啦，屌你老母，票我就照投嘅，你咪繼續浪費錢搵紅媒攻擊民記羅

成個po入面有大批五毛熱狗分化撚
係時候進入拉po程序

東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

越叫捉鬼嘅人先最鬼

唔好怪大家點睇
突然間要信一個素人係好困難

屌貶民=分化

今次民記都分化埋
香港人好嘢

我對選舉無期望既原因就係
見識過泛民班撚樣d閪野

白票次次選舉都係得幾%，冇可能改變到
不過是但啦
選舉放一成力都嫌多，唔使太在意

日鳩日講Kelly hung 其實自己想去睇佢FB都知佢係本土派啦屌 呢一年幾撚多本土派做泛民議助 好似講到做議助幾撚難 一定要政黨出身湊大咁
成班傻仔冇掂過政治 突然間呢年掂 就以為做議助又幾撚大不了

分你老母化咩
而家係販民玩滲透呀

信班自賣自己嘅人👌🏽
信素人 好難🤙🏼

你咁樣泛民NPC Hang機啦

收山啦黃毓民

選舉完叫區議員做野（佢八年難得一見）都俾人話藍絲
覺得自己只係condom

又發癲

咁係咪又要埋番泛民堆

如果佢一開始有份幫手成立民記
咁都叫利用

班撚人答到3月20單嘢未？
仲想反對人地議案
爭撚住含港共條撚啊
仲叫自己反對派 民主派

到咁上下又嚟

閱

係 唔可以監察非建制派既議員

整臭晒

如果民間記者會係由泛民渣旗嘅話
仲叫唔叫民間

6能
口頭勇武派

都係個句 你回應咗佢既爭議先啦
兩邊都要如數家珍既話雙方都一定大把嘢講架 但論當年對抗爭能量造成毁滅性破壞兼令到所有人冇哂互信基礎 熱普城一定係呢個歷史罪人之一 次次關鍵時刻就令同路人互相懷疑兼打交
泛民係on撚柒9 我都唔鍾意 亦都要成日睇到佢實一實先可以放心少少 但我起碼睇到佢有跟住局勢evolve 唔係一成不變
而熱普城係從來冇進步過，個局勢變咗架啦 好心就與時並進啦 日日靠鳩鬧其他人攞attention落得既下場只會冇人理 你班人幫佢辯護更加只係倒米
真係咁愛護教主就勸吓佢啦
我都係被佢政治啟蒙既 但佢而家事實就係過氣 冇哂政治能量

個撚個都話自己素人
睇下中西區個班叫佢投反23條投左乜
表態都多多藉口

你係咪係中聯辦做野？
唔講選舉唔講功能組別
但呢啲都係成個抗爭嘅一部分黎
以我所知得中聯辦唔想人講

==============================
而家就係講緊，就算佢講事實，都唔代表我地要俾佢分化到

例如，人地黃店賺到錢係事實，班分化撚就要係度批鬥黃店唔應該賺錢，又要捐錢又剩咁
無錯佢地有賺到錢，so what?
我就唔撚割架啦，屌你老母，票我就照投嘅，你咪繼續浪費錢搵紅媒攻擊民記羅

成個po入面有大批五毛熱狗分化撚
係時候進入拉po程序

東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

喂喂喂
人地答唔到㗎咁講嘢

陳浩天認證既 都係假
有邊個港獨得過陳浩天 痴撚線

係呀係呀 又捉鬼 咩都係中共搞鳩你哋架啦

你知唔知九東有60萬登記選民
幾個%係幾撚多票呀傻仔

有啲鬼係一定要捉

進步啦，重捉鬼？

佢咪就係鬼囉

救命 為咗攬飯民可以去到幾盡

深黃傻粉：陳浩天熱狗

係呀，有好多雨革魚革嗰陣仲細，或者都唔理政治，係上年6月先政治啟蒙，又偏偏痴住選舉年喎 所以我唔會理佢地，鍾意選咪選囉，亦唔會叫人投白票，但請唔好話我唔在乎個選舉就係鬼。08年、11年、12年、15年、16年，佢地以為我無對個制度同對班政客有期望過咩？

幾時同邊個話係佢渣旗先？
咁如果其中一個手足係黃店老闆咁民記係咪可以叫做商界主導

==============================
而家就係講緊，就算佢講事實，都唔代表我地要俾佢分化到

例如，人地黃店賺到錢係事實，班分化撚就要係度批鬥黃店唔應該賺錢，又要捐錢又剩咁
無錯佢地有賺到錢，so what?
我就唔撚割架啦，屌你老母，票我就照投嘅，你咪繼續浪費錢搵紅媒攻擊民記羅

成個po入面有大批五毛熱狗分化撚
係時候進入拉po程序

東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

上星期踩場個亨利都話我地選黎選去都係泛民素人
就好似選隻豬咁

俾到出黎我地就要選
係唔會有進步

支持梁天琦走咗去做AY議助?

重有支持23條既薯片
泛民 民主300+ 俾哂薯片
等佢搞23條
不過 過左去唔計

九東
2016年鳩達 快必

真素人定假素人心照啦

幾時話唔撚俾講呀，一定要用民記個牌頭講架，另外開一個去講唔撚得呀

樓主斷章取義，分化撚

人哋講緊驚有泛民主派助理走過來攪局啊

屌又唔睇嘢，又唔讀書

跟你地學野
過左去緊係唔撚計喇

more
點滲?? 防疫議會果D??

係呀
功能組別我就照進攻嘅
理撚得佢

==============================
而家就係講緊，就算佢講事實，都唔代表我地要俾佢分化到

例如，人地黃店賺到錢係事實，班分化撚就要係度批鬥黃店唔應該賺錢，又要捐錢又剩咁
無錯佢地有賺到錢，so what?
我就唔撚割架啦，屌你老母，票我就照投嘅，你咪繼續浪費錢搵紅媒攻擊民記羅

成個po入面有大批五毛熱狗分化撚
係時候進入拉po程序

東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？

批鬥龍門，批鬥黃店
分化民記
白票黨
瘋狂成立親共7人工會

西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？

你係咪想隨西環起舞？
今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

過氣啦你

要小心 泛民既假本土 EG. 楊雪盈

個思想領域高深到
本土派去做over my dead body議助咁跳脫？

選舉近了

唔監察得架
一有咩意見就會比人屌
唔見你罵下建制 罵下狗 罵下藍絲

當時警察已經打壓緊有裝的人
而佢的文宣就係咁高調又無乜政綱
對人點都要有戒心

兄弟爬山，各有各做，做咩要屌9人，又要人除罩。

記唔記得民間記者第一次講
自己係平台，唔係大台
佢可以搵啲反對功能組別嘅人上去都得架

楊岳橋成個package都好.jpg

都話一唔啱聽就反枱
泛民提私人檢控又扮睇唔到， 俾人拉果d又睇唔到，下下拎2016 比，2016 區選都輸尻哂又唔計，成個環境唔撚同又唔計

支持民間記者會

認真唔明，連登D熱門post依家點解咁低質。民記不嬲都好左膠，第一日開始已經係
但問題係，之前又話我地係同路人，一個都不能少，又話唔好鬥黃要鬥藍。一個過氣呀叔就搞到你地係到打曬交咁，點樣抗爭？
民記係左，但係我地同路人。

至於唔好蒙面，

我屌你老母呀撚屌黃毓民

如果喺2014年，冇人會屌佢
但依家2020啦啲思維仲停喺雨傘果陣jm9

想知薯片出嚟選計唔計佢販民
計佢又支持23條
唔計當初又投佢

雷動

咁你又唔quote佢question民記sampling？

我一直比人無視緊啦
我等緊比佢地屌

講黎講去咪得許智峯一個頂住
佢一個=全泛民

我的由88直選、2008、2012雙普選到而家2020..2024都不會有

下次先投六號

有戒心係冇問題
但佢有冇FC過就屌鳩人係假本土呀?
講野唔洗負責呀?
泛民大撚哂咩

陳梓維個政綱一定寫得好好

分你老母西咩，泛你老母西呀

我支持（前）本民前㗎柒頭，可惜散咗啦，2:00開始個度屌人蒙面，蒙面本身就係為咗保護自己㗎啦，你唔蒙面你嘅事，人哋想保護自己唔得呀？又係度捉鬼

我係認同本民前嘅理念，而唔係為咗支持個人主義
梁天琦：如果我有一日變咗， 請大家拉返我落嚟

如果梁天琦有一日好似毓民咁不思進取，我都照樣咁做

而家有疫症對泛民有好處
佛系抗爭拖到九月選舉到時講五大訴求
收割成果

姐係假啦 大師你溝女失敗所以狙擊人??

黃毓民係咪地下共產黨員？

今次就係 下次 投都冇得投

最緊要既一句
過左去唔計
薯片進步左

仲有你班係到賣自己人嘅陷家富貴，我屌埋你地老母呀，有藍絲唔搞，你搞自己人？佢唔夠本土，佢左膠，佢係泛民。屌你班捉鬼撚，發夢捉完唔夠，係要係到再捉。捉之前你問下自己，捉完，又少一個稍微有少少代表性嘅團體，跟住呢？你自己做過D咩？搞散完人地個組織之後你又會做D咩？

有d野要低調
陳梓維贏在低調

點fc佢真係有搞民間記招??

其實投白票，我就唔阻你嘅
條撚臭唔臭，你含唔含呢啲都係個人選擇
選舉都搞到好似集體主義，咁就好撚肉酸

不過論述層面上，就算你話有10萬人投白票，都係冇撚用，白票個詮釋空間太大，你話佢係on9投白票又得，你話佢係反本土反建制反販民又得

一係你解釋畀我知除咗展現你道德高尚，有個人意志之外，投白票有咩用

尤其喺呢個時代，就算件事係有少少希望，唔知有冇用，其實香港人都好肯去做
點同當年嘅焦土、絕望嘅風氣？

不服來辯呀屌你地老母，你地做過D乜撚嘢

其中一個
俾東方影到成班都係議助
咁樣叫其中一個

You have no gun 毓民

開嗰新post處理泛民助理單嘢
唔係積怨會越嚟越大

我唔明點解要夾硬將勇武同泛民對立
好似區議會投票咁 我投票同勇武抗爭有冇衝突呀？
但依加個結果係 我地透過區議會証明到我地係主流民意
每個月可以拎到資源 可以做宣傳 可以係區議會撚班黑警
直接間接係唔係都對整個抗爭運動有利
依加有個更大權力既立會係面前 點解唔嘗試下
我承認有D過時既泛民 我對白頭佬 黃碧雲都好反感
但我地咪揀其他素人囉

又係你話人份問卷冇代表性，屌完你個邏輯錯哂之後又想spin走佢
啱呀 繼續咬下泛民咪贏到囉 使乜選啫

連燒山呢啲戇鳩泛民都有人吹奏啦
吹奏黃台仰已經算係相對合理

共產黨使咩驚有人講選舉同功能組別，佢dq就得啦，選到都可以照dq啦。你地驚人唔投票，又話要搞初選定計民調支持率等唔好分薄票源，你地不如諗吓會唔會被dq，連候選人都做唔到好過

要選舉工程做咩要喺民記搞啫？選舉、議會同投票幾時變咗抗爭一部分呀？個議會做撚到嘢，啲人使街頭抗爭呀？

地下迪士尼樂員

素人重要低調
低調又點撚選呀大佬
佢對手係泛民呀 黨名都壓死你喇

係啦係啦
做過乜都要同你交代
罵泛民果班就一定唔會係前線手足
乜撚都要同你講

邊撚個自己人呀？
點解泛民要騎劫民記
想起大台炸
食撚哂人血饅頭為選票為賺錢

泛民從來都係建制B隊
不嬲都唔係自己友
點分化你呀

你搞錯人呀
唔係我講你份問卷
打手都要專業精神 唔係點出糧呀

佢係撚勇武咩，出黎食煙都未試過呀。

其實而家仲有人屌呢個屌果個，都唔進化。

我都未見過啲藍c會屌啲黑警老強，但黃呢邊就日屌夜屌自己人，其實有屌果班，先係最鬼。

講還講，討論可以討論，但要邊個做乜，唔跟就係鬼果啲，真係不知所謂。

團結啲啦真。香港人！

樓主唔好意思可唔可以置頂幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

收皮啦撚屌，你係民記內部？點樣成班議助？你見過曬D發言人？Quote東方不如去盡D quote 大公報？

真係癡撚線，係連登真係唔話得泛民半句
一講就話分化係鬼

其實呢，佢係咪泛民議助，同佢而家仲係咪民記，同民記有冇俾泛民滲透，係三件獨立事件黎

人地要永續社運呀 獨咩立呀 你分化呀你！

但3件事係有關

泛民fans重惡過藍絲

唔好講咩吹奏邊個啦
吹奏一個人已經on9
班人投票唔係睇理念睇做過啲咩㗎
係跟個人嚟投㗎

咁你分享下，願聞其詳。唔洗同我交代，但你除咗向同路人開火之外，貢獻係D咩？唔係我就繼續屌你老母

真呀屌

迫人自爆

係啊，問題係人地一早quit咗民記，仲早過佢開始做onq議助啊嘛

佢如果係泛民議助，然後走出黎推進攻功能組別，反對白票撚，咁樣都唔叫利益同身份衝突? 仲係獨立事件?

前線都唔會捉前線鬼
係班有泛民fans有gear咁捉鬼
成日都定義自己人
有冇諗過係比人出賣過講出嚟
之後比人話分化捉鬼係幾好笑

開始發癲屌喇

BTW 我係做記者 現場冇出街既野我少少都知D

你唔夠我黃 你講乜都錯

又係你話何已完份民調好多人支持
咁快唔認數
駁唔掂就開始老屈收錢

唔駛同五毛網軍太認真
由佢地quote東方開始已經知咩事
又係黎分化的

[size=2]==============================而家就係講緊，就算佢講事實，都唔代表我地要俾佢分化到例如，人地黃店賺到錢係事實，班分化撚就要係度批鬥黃店唔應該賺錢:o):o)，又要捐錢又剩咁無錯佢地有賺到錢，so what?我就唔撚割架啦，屌你老母，票我就照投嘅，你咪繼續浪費錢搵紅媒攻擊民記羅[b]成個po入面有大批五毛熱狗分化撚係時候進入拉po程序[/b]東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？批鬥龍門，批鬥黃店分化民記白票黨瘋狂成立親共7人工會西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？你係咪想隨西環起舞？今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票[/size=2]

你話支持民主有美國綠卡，300萬支持都有呀
on99 玩錯誤類比，做民記問卷有錢收？

我屈人收錢?

唔識嘅人係咪以為黃台仰同梁天琦有得比？

痴黃毓民、痴左膠、青政軍師（宣誓完話鴨脷洲口音）、選舉食熱狗、無食本仲咩唔做

講私怨佢同毓民一鳩樣小器

永續社運係日日話要抗爭，但乜撚嘢都唔做嘅訓醒贏派囉

如果佢可以証明自己唔係啲咩報料人士
講你聽又有咩所謂

點解唔係自己人？係咪之前鄺仔毛ee又要當人血饅頭？
退一萬步，佢一個係泛民，等於全個民記係泛民？
我地可以街頭抗爭，但議會戰線要打，分化有咩謂？

？

睇時間
民記成立嘅時候（8月頭），一切都未成形，也未有831101，未有人諗功能組別。
佢可以係一開始成立就加入，咁有乜野滲透可言？咁唔通入面原來其中一個手足係食店老闆，咁大家講黃色經濟圈嘅時候佢又要露面申報？？

==============================而家就係講緊，就算佢講事實，都唔代表我地要俾佢分化到例如，人地黃店賺到錢係事實，班分化撚就要係度批鬥黃店唔應該賺錢:o):o)，又要捐錢又剩咁無錯佢地有賺到錢，so what?我就唔撚割架啦，屌你老母，票我就照投嘅，你咪繼續浪費錢搵紅媒攻擊民記羅[b]成個po入面有大批五毛熱狗分化撚係時候進入拉po程序[/b]東周刊=紅媒，大公文匯話龍門人血饅頭你又要跟佢舞？批鬥龍門，批鬥黃店分化民記白票黨瘋狂成立親共7人工會西環為左保功能組別同瓦解黃色經濟圈，仲有咩招數未出？你係咪想隨西環起舞？今次好明顯要瓦解民記，同2014年搞散學聯條路線好似，又係話人血饅頭、又係話人乜都為選票叫人投白票

成日叫人上網唔好自爆
之後就成日上網問人做過乜

其實我只係想講一句，民記背後有hidden agenda係事實，但你地燒錯人，因為條友一早quit撚咗
兩件事唔係矛盾

熱狗係藍 熱狗係藍 熱狗係藍

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

東周刊都好信

俾人拉果d議員俾熱狗食緊人血饅頭

過晒氣啦
話知你以前串到689收皮

是撚但啦，如果鬥吹水，咁我都可以話民記大把前線，好多人俾人拉過。利申認真講，信不信由你

蘋果日報既 IT SER 俾人踢爆 外判左俾支那公司做
咁蘋果係咪紅媒
俾3蚊果班 交哂資料俾大陸SER 開心死

我有講錯既 可以告鳩我

依家好撚多熱狗

Sorry，以後唔標籤你係泛民狗
因為次次泛民post都見到你
以為你哋係同一group人，睇見都嬲
之後都會以事論事

我本身睇到蒙面嗰度都o晒嘴
不過我後尾明佢意思：
「泛民本身有自己嘅發聲平台，點解要蒙面去民間記者會，扮示威者發言，一嚟做得政客就預咗拋頭露面，二嚟泛民勢力滲入民間記者會，而市民又懞然不知，咁民間記者會仲係咪「民間」，係咪代表示威者嘅聲音？」

雖然民間記者會有變質之嫌，但我唔認同要拆佢個台，就算泛民騎劫咗，我都冇所謂，只要市民知道背後運作，一齊監察就ok

一臨近選舉d熱狗又上哂水
依家d熱狗好醒 會扮到自己係本土派

我都打緊幾單非法集結呀
你坐過監未 係咪要鬥光環

一定要所有野都要認同
你有半句閒言就屌柒你槍頭要對外，唔好搞分化
有頭有面果d 就一定話佢投共收錢

真係好撚on9

唔怕話埋你知，十幾年前啟蒙我關心政治嘅係毓民，身邊識嘅同學朋友當初唔少都係因為佢而關心政治

可惜今時今日已經無人想理佢，唔好屌人屌走曬所有支持你嘅人，而係爭取唔支持你嘅人認同你嘅理念，ok?

重有好多芥末茄汁吱極唔嬲 YA！

9成人支持進攻功能組別...

網上可以無限填既問卷調查，都可以擺上民記，再係咁民記真係毫無公信力可言

先唔講啲資源落哂啲偽前線抗爭者到冇人知
仲要搵笨個啲爆出嚟仲要係冰山一角
成日都話前線前線
頭都暈
搵到就唔係前線啦

你搞錯人呀
唔係我講你份問卷
打手都要專業精神 唔係點出糧呀

繼續spin啦 spin去邊，我都拉番埋黎扔撚番你前面

投票外判俾泛民

毓民本身係國民黨既人 大家懂的

透過矮化D更好嘅報章黎抬高自己，人唔笑狗都吠。吠住𥄫人妻啦五毛

你屈人收綠卡喎
我都係屈你係打手姐 打手又唔一定有糧出可以係義工黎既
不過唔緊要 已經過左去唔計

Ok

分化開始成功了
大家只互屌
鬼嚟鬼去

教主頭一伸
是但講一講「鬼」、「泛民」
劍指天下氣
不割即分化
團結即割蓆
佢老人家乜都唔駛做
咁就有錢袋（假設分化有佣金收）

陳云根、黃洋達、教主之流，唔怕無得選，至怕無人理。諗下啲KOL最需要就係曝光率點擊率，唔係啲大集團點會搵你做評測做寫開箱文。

更好嘅報章
你果份更好嘅報章 炒左幾多人話?
真係好撚有良心架姐
好好既報章

其實選舉不嬲都唔會有完美候選人 好多時都係要放棄自己一定程度既preference黎換取對抗外敵之效
美國總統大選單議席單票制更加體現呢點tim
投白票係理想主義到不得了 為啖氣到頭來自己suffer得仲慘但冇任何收穫/ 攬炒效果

想點樣有監察？認真問

如果要爭取泛民fans口中嘅民主
你爭取埋我果份啦

入錢入錢入錢

我都係嬲得濟先忍唔住入嚟屌

佢一早變咗做會四圍咬人+叫啲信徒咬埋一份嘅馮檢基

大口鈐 同大台良
成日收到風 話同邊個邊個食飯 又知邊個係鬼
呢D係咪唔計 KOL

食人血饅頭嘅目的先係問題
既然你講到議會戰線功能組別咁好
點解會係由番泛民嘅人出黎吹風
吹風叫人投番佢地自己
呢點利益衝突係極大
泛民的確係有啲人幫助到手足
然而更多嘅係乜都唔做 棄票缺席
甚至有人可以支持買水炮車 可以話法治未死

咁貼哂所有relevant evidence證明你講既嘢可信係基本
包括你既記者證
冇credible source=9up

搞民主果班 係最唔撚民主

好唔好意思呀，講緊紅底，你跳去講炒人

反泛民=熱狗

少年巴我收番之前quote你句野
原來我先係用錯屎眼睇野

WOW 以家要玩哂光環
唔通坐過監又話你知咩
我有講錯半句 你可以告鳩我
我重打緊一單非法集結呀
打多你一單唔多 驚閪咩

唔係鬥吹水
出嚟見過面啲證據係個身到
根本你就係覺得人地講唔合你心意嘅野就係唔會做野 講嚟有咩意思

收皮啦 死廢老

你蘋果就真係紅底喇

咁你覺得自己咁有道理咁credible咁show畀人睇
點解要攞啲文匯大公之流當實質證據 貶低自己身份咁on9 你仲要係press

呢點係做得唔夠好
就算啲人數係真人地都有得拗

出糧呢個字又扮睇唔到，屌你假記者黎㗎？
你話何已完份問卷有代表性，我話佢份野有口罩送 用比喻黎駁尻你，請問我幾時屈人有綠卡收呢？
繼續spin啦 spin去邊，我都拉番埋黎扔撚番你前面

我用記者既身份話你知
文匯大公 前線真係有黃

唔好以文匯大公 講既野就係假先得架大佬
唔通文匯大公 報同一單跳樓 都係假架咩

你睇佢搞散左熱狗就知佢勁啦

熱狗係乜柒都反，除左唔反共產黨

出糧一定係錢
出狗糧俾你都得架姐
又屈人假記者
我夠屈你係假市民喇 你都痴撚線
同黑警講野一撚樣
你係咪黑警呀SIR

一班泛民蒙面扮素人然後起大台吹風選功能組別進攻立法會，咁樣既泛民式永續抗爭法真係無問題咩???

一開始民間記者會蒙面係想幫勇武建立返聲譽同為佢地既行為賦予正當性，或者象徵式插下政府既發言新聞犒，點解依家會變咗帶領群眾走向某一條既抗爭路線。呢啲野就算係素人去搞我都覺得好鬼，更何況係泛民議助?

我認同。但除非民記係主要受泛民影響，唔係好似樓上另一個回應咁，無必要搞散呢個平台。最後就係，其實民記真係唔係泛民，希望你信我。
投票個陣投翻本土啦，仲有，要推動初選，你越早初選，越容易知道到時D票點走，就算係配票，都要全香港人睇住黎配。
希望我地唔會一路都係玩議會抗爭啦

繼續搞分化啦⋯⋯屌你老母

有問題啊，不過都係嗰句，燒錯人

好好奇民記幾時收過錢，喺邊度捐？想捐

大撚把記者係藍添
班人唔會相信

販登仔以為香港好多黃媒
個個做記者都有得揀返黃公司

就算係又點？你唔滿意佢地表現佢地前一排先做獨立問券

認同有本土投本土
但係我個人真係對選舉期望唔大
同埋要玩就唔該醒d

所以話蘋果係黃
東方就係藍 真係笑撚死人
打工呀大佬 收得果皮幾野 有得你揀?
報紙網媒黎黎去去都果幾間 揀條撚

自己睇區議會選舉歷史，以前都試過大勝，最後功能組別都係仆街。
我唔係要白票，不想唔想你比假希望自己，然後過幾年你又見到一班細路仔話要投票贏共產黨

小心泛民假本土素人
好多都係邊皮組織出黎扮哂唔係 EG 楊雪盈

變廢老

咁又點？
呢啲報館報出嚟既嘢唔經過senior clear過會出到街？你覺得黃絲前線記者寫既嘢可以百份之百原封不動出到街？特別係政治敏感議題
正常人都唔會信冇censorship
都係個句 你間報館冇Reputation係冇人信 前線黃唔黃根本唔相關

真。過晒氣

冇錯
玩投票只係呃自已 4年之後又4年

網媒都叫大把既
傳統媒體有撚咁多你揀

係咪痴線架。。。按照你呢個邏輯，咁你講民記做乜撚？民記一個本土都無，一個前線都無？原文quote你，主語轉做民記，即刻唔明你D邏輯邊到黎。。。

繼續spin啦 spin去邊，我都拉番埋黎扔撚番你前面

屈鳩人衰左開始柒啦開始講出糧係出狗糧，熱狗記者都係記者，明嘅

唔好撚玩喇
一日好撚多野急住出架
唔係條條提都會有人望完先出
你唔撚係做呢行 你知條春咩

最多都係之後照肺

網媒 又有錢出糧既
真係有幾多間你揀
有都俾老鬼做哂

再唔係就係乜都唔識 扲部電話直播就話自己係網媒

你話支持民主有美國綠卡，300萬支持都有呀
on99 玩錯誤類比，做民記問卷有錢收？

請問我幾時屈人有綠卡收呢？
你好悶呀 係喇係喇 我係熱狗呀 係共碟呀 係5毛呀

黃毓民: 民間記者會係鬼, 唔好再蒙面

我會話民記係泛民大台

剩講議會，今年係end game , 今年冇4年後都唔會有
點解？ 10幾年前你會見到有人會積極講政治？ 有人會為左屌柒香港政府眾籌全球登報？ 會去杯葛中資藍鋪？

邊到證實咗民記係泛民
就係因為東周刊篇嘢？

其實大部份功能組別議席喺晒建制手上
唔明點解進攻功能組別就係叫你選泛民
你唔俾素人入去選嘅，最好笑嘅係成日見到熱狗要泛民譲位，哪有位你老母

肥亨屌得有得道理，除非短期內做返一個可靠民調，否則都係當某派別騎劫抗爭者意向

好心教主出小句聲，當留返個好印象都好。依個時勢仲玩啲咁嘅嘢

Why not both?
又玩分化

民記的確一開波就有政客入去既，呢點其實用常識都推斷到
但中間啲人脈關係同時序未必人人都真係清楚

樓主走先，我都幫你頂唔住

網媒/網台=社運話語權

認咪幾好
好明顯係比喻緊你話何已完份民調有認受性

原來我唔加如果同假設兩隻字你就唔撚識睇

人人有功練
個個係網媒

唔收錢既真心想做下野既 直播 我都算喇
問題係好多人用黎搵食 又話器材唔夠又話上網唔夠快
我想講識影識搞 又洗乜咁勁
唔通扲部單反 連住部 LIVE 機書包直播咩

係喇係喇 我係熱狗呀 係共碟呀 係5毛呀

好多人收課金做野

蛋蛋

講來講去都係話民記有泛民議助
之前唔係話支持議員請手足做議助咩？
原來到最後手足做咗議助就係入咗泛民
唔代表手足

仲有泛民都會進化
而家的泛民同五年前的泛民比已經係兩回事啦
而家根本係有班人有政治潔癖，唔可以掂功能組別，就散播失敗主義
如果唔參加功能組別真係work，十年前五區公投已經成功咗啦，市民唔buy就要諗第二條路，成日抱住過去思維就注定失敗

覺得依家記者同fa一樣都係太多

你可以唔信我。每屆都有唔同藉口。4年前都話第一次有本土掘起，又話3角鼎立勢力，講到好誇張。
再4年前一樣話有好大機會贏功能組別。
每屆都一樣。你唔信既話，自己睇4年後，4年後一樣有另一個藉口話要全力進攻投票。

我唔反對投票，但一定要認清楚，投票根本無出路，唔好自己呃自己，無限延續不公平投票

more

每個人既底線都唔同
搵食既方法都唔同
我無謂講

仲有一班長期fans
睇live當抗爭

要唔要同你講下
泛民每次記招果陣扮哂好嚴重咁講野
但之前其實係同記者講緊笑話
有人會話 黎齊黎齊 之後一齊變面 直播

fa都係無名 ，cosplay啫
但記者係有名有姓，份cv係政治資本嚟

投票都只係外判抗爭 既一種

傳統媒體可能係既
但真係太多新網媒

啱呀，但一路做啦，都無辦法

想問佢哋素人做咗議員重係唔係素人痴線議助都唔俾做，係咪三等親以內都唔准入民記

無辦法 只係呃鳩自已

再唔多啲有論述嘅youtuber網台
得班話人係鬼嘅打手真係睇唔到咩出路

背後有政黨仲係唔係民間

唔係你想點樣主持埋位之前唔比講笑

佢都on9

勁好笑
呢啲都可以攞嚟攻擊🤣🤣🤣

我大大話話都望過10幾年選舉，16年有本土果屆，香港人係覺得 哦 好事丫多d競爭
唔信泛民嘅人亦都只主要係後生果部分

到左20年基本上係全民參與緊，第一次有火魔法，做乜都唔會割，到底係咪可以一齊拎黎講呢？

踢爆係10月既事
區會係2019 年 11 月 24 日
同埋呢班議助係立法會議員既議助

有論述有撚用
邊個夠教主講得咁好夠現實
學下大口鈐同大台良 鳩UP收到風
再鳩吹先會多人信
大台良呢幾日先話收到美國佬風 好多人信哂

知情人士透露

屌你，大新聞！！！
想知民記私底下講唔講粗口

呢邊講完笑
二秒唔夠就入戲
講到香港死老豆咁
你要係現場睇先知有幾好笑

.......今日係民主最黑暗一日

分享下立法會趣事 就係攻擊你地痴撚線

話埋你聽 建制派既利事真係大封D架
我收左佢地錢 我係共碟呀

大口鈐
881 做左十幾年都係到講
又同邊個邊個食飯收到風

每次都比假希望自己，只係無限延續這個投票。
如果今次又唔過半數。4年後，又會有人講，有方法過半數。

但呢個制度本身唔公義，唔會贏到共產黨，呢個係不變既事實。
你立法會張票，係共產黨比你架，你想用佢黎贏共產黨?

今次有火魔，你覺得唔同。
下次可能有殺狗，你又會覺得唔同
再下次港共政權可能公開殺人，你又覺得唔同
再下次可能有外國出面支持，你又覺得唔同

直到2047，幾時會醒覺，知道投票係自己呃自己?

平衡下個言論方向都好啊
佢地啲片冇睇過
咁多風收
自己推理扮吹風？

仆街死共碟

收皮啦你，你邊撚個呀

收皮啦你，佢係梁天琦

做議助就一定代表有政黨支持咩？唔俾分開兩邊做嘢架？

黃毓民係熱狗

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去搞事，判能左幾碌

選舉近了
自己唔出都可以搵靚出

係
所以黃毓民好憎大口玲
是非當人情

正常，梁天琦泛民既

你做議助做返以前民記為勇武澄清既野係okay
但有議助身份入民記endorse進攻立法會路線呢個身份衝突就無問題?

正解。民間記者會過去都有請過無蒙面的各界人士上去。
而家的情況唔係講警暴、唔係官司做乜要蒙面

唔跟佢個套就係鬼, 屌佢老母on99

唔好蒙面係咪大公報啲言論嚟

佢族類得番佢一兩個，惟有叫其他人內鬥其他人

值得探討

最鬼就係你，搞分化一流

咁能仆街 坐6年判得少啦

聽完覺得佢其實冇講錯,
至於你講果part佢係話好多泛民主派助理入左去民記
已經冇左一開始無大台既所以蒙面唔想比人清算既原意
就快變泛民大台

係咪以前住新亞的?

不過呢樣真係有問題
民記成立目的係要打破政府對話語權的壟斷，講事實，澄清抹黑言論
講選舉真係唔太恰當
但唔等於咁就要捉鬼拆大台
反而要做的係點樣幫民記走回正軌，挽回公信力

邊個??? 真係鼠王芬???

從來都唔係要捉鬼捉呢班議助出黎
只係想更多人關注民記個大方向
結果有眼你睇，一堆人負評話毓民係鬼就算

個議助係做到 11 月???

有冇例子講下

低級分化！麻煩再搵共狗補下習先啦
分化都比d水準吖！

你邊間?? 泛民同民間記招個關係係邊 ?

首先份網上任填既民調，話9成人支持進攻功能組別，呢個結論要撒回先，然後做返一個可靠民調

你俾錢佢做民調嗎

怪錯鳩達喇
叫迖都係比人誤會

佢不嬲都係網上填問卷架啦
係今次關於選舉就有人話係鬼
搞撚笑

其實真係好撚悲哀
黎緊踏入第十個月 香港人都重係未養成 FC 嘅重要性
仍然助長樓主呢啲標題黨去抹黑本土 / 非泛民聲音
自信程度係 #1 俾埋 LINK 出黎賭班懶人唔會睇 事實亦如此

冇錢咪唔好做，好過拎份任填既呃人

黃毓民個姓好黃

屯門篤灰又失憶???

屯門篤灰

黃毓民: 民間記者會竟然支持進攻功能組別, 民間記者會班人唔好再蒙面, 勇武派應該將民間記者會當係鬼....

樓主完全無提過泛民議助

所以毓民早就預言今次革命會失敗只能寄望下次

係大家都唔想再玩分化者
睇到厭啦
重有冇其他招？

立法會議員既議助
關乜撚佢哋素人做咗議員重係唔係素人事

標題黨

會聽有論述 唔係靠吹風既
咪就係得我地呢班少眾
毓民都就死
佢死埋我地冇野聽架喇

你知唔知分化呢個字係點解？
你同喺牆內啲維穩工程叫人唔好講敏感話題有乜分別

事到而今 請梁繼昌助理邵家臻助理出黎回應 收碌撚皮！

東方毓文

一個咁重大嘅錯誤
無交代無譴責無割蓆
即係同一個鼻哥窿抖氣

成日帶條女上去屈蛇既

唔蒙面？唔係人人有東方養架冚家剷毓民！

從來無聽過佢地講嘢

由佢地第一次出現我已經諗
全香港各區都有抗爭者或攏統啲講黃絲
全部有不同訴求不同做法互不相識
點會由你幾條友代表哂所有人講嘢

所以我一向當佢地一係泛民傀儡一係就鬼

捉鬼天師？

屌你
拎東周刊當source

我話梁震鷹係手足呀你信唔信

2020了，仲有人未知碌撚投左共好耐？

上面有數據，碌撚投票都係碌撚啵
全世都係鬼？

郭榮鏗 黃之峰 許智峰 全部都係鬼？

我講第N次
東周有屈你既 有講錯既
做咩唔告鳩佢呀

做咩俾佢屈你地呢班好尊貴但又缺席唔投票既議員呀
點可以放過紅媒呀 係咪呀 哈母太朗

兩邊都有
一邊鬧毓民係鬼
一邊就狂踩民記，連當初辛苦建立的表達意見平台都想抹殺埋

講撚左個班人唔係民記點交代點割蓆
班人有晒名你不如自己去屌佢，屌民記做乜撚

巴打每月$400貼士係咪算準？
利申：嫌貴冇課

其實每個人都有唔同睇法，講真今次攞得幾多就幾個，最好一席都唔好比仆街建制攞到

毓民比起其他政評小錯咁多
成日都比人捉住人格謀殺
其實佢都幾高eq

係咪典型嘅分兩班人再嘈

點啊，又話想要個可靠嘅民調又唔想俾錢，最憎呢啲指指點點手足做嘢嘅人

原來比人屈 唔告 就一定係講中左
用返你logic
咁721 pk tang 都話無警黑合作，你又信唔信？

Btw 碌撚都好多次唔投票
Make sure 你係咪屌埋碌撚？

撳入去見到黑警老公已經唔想睇

如果我話你老母係雞呀 你係咪要告鳩我
唔告係默認？

咪撚再捉鬼啦柒頭 捉得幾多呀 哈你老母

泛民支持強積金

泛民支持強積金唔講

+1
熱普城fans從來唔會回應呢班人既背景

巴打你有所不知，佢有全力屌對家
一路以黎佢對家都係泛民

東方日報評論員黃毓民講嘅一定岩, 支持教主

終於有人係清醒

放心啦 唔會有下屆，因為下一屆已經冇哂香港人

成個藍絲咁

我都係
屌左泛民廿年，然後韓國魚去又冇問題

不過後面韓國魚太柒 佢都冇聲出

咁多位襯家
毓民而家live怒屌緊果班爭取功能組別既廢柴

而家連戴妖都識講自己無膽先去攪選舉
其實今次立會真係選黎把撚

(雖然我都係要含）

燒藥員個仔捐錢比7警
細良中策組成員
泛登仔從來唔敢回應

走啦毓民，好能様衰呀！

圖呢

課金支持黃毓民, 票投建制派, 黃毓民和何君堯香港兩大英雄

又係到扮本土，實際搞分化

你寫下黃碧雲，梁耀忠果班
係東方寫文

係連登已經死左一百次

關有冇資格乜野事？而家黃毓民叫你信多佢一次，畀票佢議會過半？

順手cap埋，而家叫人進攻功能組別果班人表現又有幾優秀。

唔識嘅人係咪以為黃台仰同梁天琦有得比？

痴黃毓民、同時痴左膠、青政軍師（宣誓完話鴨脷洲口音）、選舉食熱狗、無成本做咩唔做

講私怨佢同毓民一鳩樣小器

人地節目叫泛民交人頭，出賣過選民既要叮走，佢地就聽唔到、冇回應。

本土祖師扮本土

喺隔離個post 到問點解民記唔可以講進攻功能組別，佢就話幫緊泛民，同佢講，素人想選冇人阻住你，佢就話素人入去係介票，要全取35所以幫唔到素人，同佢講功能組別泛民冇幾多席唔係介，條友又係咁鬼打牆，好似完全唔知功能組別咩事有咩人做緊咁

如果呢個民記嘅主辦單位係飯民成員
呢個先係問題 唔好同我SPIN走打稻草人
點解泛民有咁多渠道唔揀要揀蒙面滲入民記以民記嘅身份宣揚功能組別
而且選舉更加唔係一個需要掩飾身份黎講嘅議題
假如飯民真係滲透民記作為助選機器 此舉必須被正視

喂人哋回應咗啦喎，你哋日日單單打打都係攞得出一個Kelly hung，然後原來人哋都唔撚關事，其實你哋係咪私怨先？_？

唔好日日捕風捉影，捉到個鬼影就以為好撚醒，睇通哂以為嗰個又鬼呢個又鬼

為左証明郁人唔係鬼，請佢下次除罩上前線

佢偏向貼半冷至冷馬，一係唔中，一中就好撚勁，三四重彩、Q、孖T就好肥仔

人哋覆左勒，你班郁民粉覆返人先啦
係咪會繼續話dead body用Intern 滲透

你唔認同或者屌泛民就係分化
交人頭？ 無得傾

泛民大台唔鬧得

個post即刻停咗

條#325真係弱智㗎喎

屌乜事真係成班冇回
一齊12點就訓左?
唔係連Deadbody 個intern都攪唔掂下馬，人地paper都咪寫好覆你地架

到最後都無人理民記講搶攻功能組別會有咁多人條氣唔順嘅原因，總之標籤哂呢班人係熱狗係教徒係中聯辦就得架喇。講到尾就係本來大家都信你地唔會變一個大台，但最後都係跟返泛民agenda，幫佢地搵工/續約。咩嘢不分化不割蓆啫？信議會仲係好有用嘅人，連初唔初選都仲喺度大戰緊，喺個議席面前已經無咗呢支歌仔唱啦。

向太都係黃啦，係咁屌777

真心，你講既野我完全同意啊，但燒錯人係咪應該道歉呢？

唔覺得有咁嘅需要喎
就算嗰個人無啦啦被人擺咗上枱
佢成篇澄清嘅效果都係會變咗合理化咗民記而家做緊嘅嘢
佢覺得佢而家唔係民記，
又唔敢講啲咩嘢，
又唔想燒到自己嗰疊啫

屈熱狗就有問題，屈人係民記就冇問題，好波

共產毓民

好失望，簡單筆戰都搞唔掂，唔通靠你哋去開記者會咩

痴撚線，人哋澄清就話合理化
老馮要俾你屈㗎

唔係屈咗佢係民記，係屈咗佢係議助。我承認我留第一個留言係受到之前fb某啲意見影響，intern的確唔係議助，所以真係對唔住。

我本身無睇東周嗰篇所謂爆料，唔知民記係咩構成，亦唔知原來東周開過名。但見到又無人實牙實齒否認過有議助或者有泛民喺入面，剩係話「有咁又點？出過力就得啦」「選舉都係抗爭做咩唔畀講」，覺得已經唔係民記初初標榜嘅嘢，仲要講到「要佢地自爆係咪想畀人拉。其實無人想知蒙面義士嘅身份，係點解要利用蒙面義士嘅身份去跟泛民agenda？

這個世界級的人，可以作學術研究的極品，我曾當他和大班是偶像

篤灰撚

這人有極度嫌疑

佢係立法會拉布抗爭掉杯, 到呢一刻無一個泛民追到佢既水平
呢邊廂笑尻佢係鬼, 另一邊係咁吹奏D 泛民議員.

毓民係東方專業打手

傻閪 佢話佢自己係唔小心甩手咋 扔乜撚? 係咁勇武既就扔中啦 又要扔又要淆底扔唔中

咁D 泛民議員開始學甩手未

班碌狗真係弱能智 周圍屈人 終於要當時人澄清

好唔掂咩？又出嚟獻世

民間記者會同沈大師開記者會好似係二月，唔戴口罩真係好咩

而家的民間記者會不同抗爭最火紅火熱的時期
當初記者會係為左抗衡警方大話而開
而家轉型左反而無左抗爭者賦予的認受性

我又唔覺得佢哋叫轉咗型，之前區選佢哋都有endorse議會戰線又推人投票，區議會都係制度內攞資源啦，不過係立法會大家覺得資源又再大舊咗啫。

我見而家佢哋都仲有幫手推街頭行動post同開記招屌鳩林鄭同班狗，不過咩都俾疫症新聞搶哂啦，港台直播都無埋。

其實我最唔明點解立法會就一定係等於泛民，而家無論直選同功能組別都有好多素人話選，諗吓點搞好初選推多啲素人入去好過啦，唔初選就真係慳返啖氣。

議會戰線照攻我覺得無乜損失，不過文宣教育同打區議會一樣要做好，唔可以選贏咗議會就當贏咗，街頭、文宣、國際、輿論線，全撚部都要推，越多火頭對家越手忙腳亂先對我哋越有利。

個時佢個仔俾人捉左末